關於考車牌筆試一問

因為呢單支那肺炎 考筆試嘅時間都亂左
本身報考嗰陣佢編我3月3號考 但係嗰陣時好似已經連二月考嗰啲都要延期
跟住而家又話3月2號運輸署又恢復服務
咁我究竟3月3號考唔考到？定係要繼續排返嗰條延期隊？政府做嘢一向慢三拍 運輸署又冇寄信話幾時重考
求解答

恢復正常咪就係正常囉 你正常考

咁咪變相插左人隊？咁奇怪

你3月3先考
聽日3月2復工
你唔聽日打去問 上嚟問做咩
定你諗住唔考就唔溫？

插咩隊
你排緊隊前面條友有事走左，差唔多排到你唔通佢可以插返去你前面咩

筆試唔係仲係暫停咩

搭車算啦
考個車牌要成年

溫緊但係好心急 因為仲有兩個project做緊 仲要有工翻 搞到好大壓力

我以為係成條隊推遲嘛

係咩我都想知

運輸署駕駛考試服務3月2日起恢復 筆試繼續暫停

4/3考，等改期中

我去到運輸處先知冇得考

After this test you can go home and put your feet up. Why don't you arrange a movie for next week? The exam board can arrange for you to take a mock exam. Or arrange with your friends where also going to take the test to take a mock.

祝你連筆試都考唔到